夠喇， 大家明白下遊戲玩法先， 唔好9打

做乜要直接對抗警察。
佢地都係想保飯碗啫。
就算600萬人上街遊行， 反坑惡法，
攞住枝樹枝， 話事嘅都重係習近平同林鄭月娥。

反觀香港圍村人， 幾千或幾萬個人， 村內派幾個代表開幾次會，十幾年前強姦明星又得(有片， 係咪真就唔知) ， 話自已沿用清朝法例霸地又得， 拆潛建變左裝多個屋頂再政府補貼又得。

其實大家攞唔到個重點， 律師出面都冇用。

保你老母飯碗
保飯碗要對住個頭射？

你唔好唔嘗試理解個玩法。

掛住9叫先

你係中國領土， 雖然係香港人， 但做野要針對d

你同警察講唔好企係中間咪得

咁你組織600萬人攞舊磚去對坑機關槍咪得囉。。。 點解咁冇組織。

知唔知村民比我地幾百萬人做多左d乜野。

可唔可以感受下， 唔好unlike

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

一單還一單 香港人要話事係應該針對當權者
但係差佬絕對唔撚係為保飯碗
唔好諗住扮無辜
差佬死全家

香港唔係得警察一份工
而警察係為市民做事，唔係政府
佢地有得選擇集體除帽 唔接受任務 或者辭職
d白衫佬 只當佢地棄卒

責備差佬或者包住臉果d解放軍固然係重要嘅。

但如果唔識 正如你所言- 針對當權者。

咁下次600萬人攞樹枝反坑只會比外國笑9你地太撚on9.

同埋真係唔好跳樓浪費生命， 視和平大於一切而捨棄生命呢份理念係社會嘅影嚮係無價嘅。

有視死如歸呢個意志嘅人唔應該想賺錢，發洩或者自殺，係 應該要想改變香港。

好日巡邏， 3萬人工， 出去做乜先揾到？

切身處地諗下喇。

我唔係想話唔追究差佬。

我係想為下一條惡法組織更有意義嘅行動啫。

你係中國領土呀， 香港人。

棄卒 向一名想遊說既婦人開槍
棄卒 辱罵宗教
棄卒 冇舉黑旗開槍
棄卒 冇受生命威脅既情況開槍爆市民頭
多名棄卒 圍毆1個市民
棄卒 打記者
棄卒 冇證記就執法
呢d都係事實

我係想組織下一次反抗惡化時應該做嘅野。

遊行 和平集會

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

夠你老母

on9

佢哋冇工開關我撚事？

永久封鎖 夠你老母

如果你個fd係畀人射，你就唔會咁諗
你要記住，喺呢部連登電腦裡面你只係一粒CPU
大家既憤怒就等於連登既憤怒
如果你要無視呢個憤怒既前提下提出意見
咁你既建議只會被埋沒

我屌你老母 3毛仔

呢個okay有point

班警察大部份毅進出嚟，無乜獨立思維，淨係覺得自己拎正牌揸住武器就可以做所謂既英雄，咁我地點解唔可以反埋班警犬?